咪撚再叫"建制派",一齊改叫"親共派"或"親京派"啦

建制個名一聽好似好撚正面都唔知邊個仆街帶大家一齊叫

有冇人知建制派全名係咩

明明英文都係叫 pro-Beijing ,中文都應該要叫番類似既

不要說建制派
試著說親共派

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

支那派

叫奶共派

推

一直都係咁諗

細個個陣唔識
以為建制派係真係建立制度

呃撚到仆街
叫支那派岩哂

奶閪派
含撚派

以前係叫保皇黨

親共派

以前明明剩叫保皇黨
係對家潛移默化好撚成功

親中派

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

親共派最好， 佢地冇得否認， 個名又夠formal

獻世派

係喎

以前民主派叫民主派
而家民主派叫非建制派

Cctvb

以前港督，如麥理浩，
先稱得上建制派

推，要推返保皇黨，亦贊成用親共派，
鬼佬都係用Pro-beijing呢個稱呼，鬼佬一聽大家都知咩事
建制派個term係班民建聯當正自己名門正派咁稱呼自己架咋

不嬲叫開保皇黨

支持
名好重要

亦都唔可以叫非建制派

保皇黨 / 奶共黨 / 非民主派

建帝派 東廠

極權派

共狗

無錯， 講左好撚耐，要記者們開始

叫佢地做 赤化派，親共派，反自由，反民主

支持佢地嘅立場有 北韓，伊朗，委內瑞拉

呢個的確係事實， 唔係鳩up

奴才派

講左幾百次
係非民主派

奶共派 / 勁共派

非民主派，保皇黨

六月嗰陣已經有post呼籲唔好再叫佢地「建制派」
小弟依家叫緊「權貴」
邊個稱呼都好唔好再用咁positive 嘅名詞稱呼佢地

帝制派

愛支派

我叫開非民主派

唔係由一開始就已經叫pro beijing camp架咩

仲有反對派